神奇女俠2海報抄咸蛋超人

十字死光

要拍就快Gal gadot 都開始老

神奇女超人都係超人，有乜問題🤷🏻‍♂️

一個咁普通既動作
你不如話佢抄人雙腳企係度

想屌

呢D叫致敬 你識條春咩

死圖？

你叫聲早晨都係抄我

你上連登都係抄我

上集已經抄左人射激光啦
冇睇咩

傻鳩

咸蛋超人抄佢好似係

就黎一個人企係度都叫做抄

抄人影相

五大訴求抄Iron Man
M撚又贏

絕對領域